{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007077",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "담양 버치펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00まで可能で、チェックアウトの際は必ず時間を守ってください。 さらに、予約人数が増える場合は事前にご連絡ください。 追加人数に対する費用が別途発生することがあり、最大人数を超える場合は入室できませんのでご注意ください。 ペットと一緒の場合、入室をお断りすることがあります。この場合、払い戻しはできません。 注意すべき事項としては、青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 宿泊客は客室及び周辺施設を使用する際、毀損や紛失に注意しなければならず、損害賠償を受けることがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用いただけます。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、間違った料金が反映されることがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 バーベキューの利用をご希望の場合は、別の口座にお振り込みください。 全客室ではバーベキューが可能で、雨天時もテラスでバーベキューを楽しめます。 また、すべての客室でIPTVとWiFiを利用することができます。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を増やす場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を増やす場合は事前にご連絡ください。追加人数に対する費用が発生する場合があります。また、最大人数を超える場合は入室できませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊することはできる場合もありますが、一部の場合では入室をお断りすることがあります。この場合、払い戻しはできませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。青少年の男女同室での宿泊は禁止されていますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についてどのような注意が必要ですか？",
            "answer": "宿泊客は客室及び周辺施設を使用する際、毀損や紛失に注意しなければなりません。万が一、損害が発生した場合は損害賠償を受けることがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉などの焼く直火方式での料理は禁止されています。また、炊事道具の持ち込みも禁止されていますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されていますが、指定された場所での喫煙は可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や行動が禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌などはご遠慮ください。周囲の方々への配慮をお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "予約時に間違った料金が反映された場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生し、間違った料金が反映されることがあります。この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能ですので、お気軽にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用方法や料金について教えてください。",
            "answer": "バーベキューをご利用いただきたい場合は、別の口座にお振り込みください。全客室でバーベキューを楽しむことができますし、雨天時でもテラスでバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "IPTVやWiFiの利用は可能ですか？",
            "answer": "全客室でIPTVとWiFiを利用することができますので、快適にお過ごしいただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場をご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 440,
        "QA": 700
    }
}